【余詠珊愛將】無綫監製李志倫撐「黑白是良知」 連下屬全組4人被炒

無綫掀起白色恐怖，繼上周五(23/8)辭退近20名員工，當中涉及支持反《逃犯條例》的個人言論，包括字幕組、工程部、配音組、戲劇組成員及《愛．回家之開心速遞》的兩名編導和一名節目統籌。而無綫行政總裁李寶安當日解釋：「公司收入受本港市場不穩和政治動亂拖累，故需重整公司業務和精簡人手。」但有疑似當日遭TVB解僱的前員工在「連登」討論區發表一篇文章，開首便寫着：「我們是一群被辭職的TVB員工，今次好想同大家講，公司一直都存在着白色恐怖，希望各位留意及小心。」

今日無綫政治打壓又有第二波，曾在無綫辦公室發聲，用五張memo紙寫上「黑白是良知」的監製李志倫（Jacky）今午亦被炒，連同組的3名同事，全組所屬的綜藝及戲劇製作部團隊全被「炒起」。《蘋果》今日聯絡Jacky，他以短訊回覆：「今日唔講住，多謝，有心喇。」他在下午四時許在facebook更新了一張高舉五隻手指，似暗示隻手遮天的黑白照片，明顯表達此刻個人心聲，不少人都留言叫他「加油」。

Jacky一向是余詠珊的心腹，近年為TVB立下不少功勞，製作不少大型節目，包括《回歸二十周年大匯演》、劇集《機動部隊》、《女人四十》、《爸爸的告白》等，其中《博愛歡樂傳萬家》更連續三年獲得博愛方面聯署讚賞。Jacky最近正籌備一個關於年輕人的電視電影，原計劃下月中開拍，但今午接到大信封，已即時被解僱。

近月在逆權運動中，Jacky屢在網上表態支持，除將「黑白是良知」memo貼在辦公室的玻璃上，還有一張寫上「生人勿近」的白色紙倒貼在側邊，8月中時Jacky接受傳媒查詢時還表示不驚公司抽後算賬：「唔驚，公司內部總有真香港人、真香港老闆。」可惜最後仍難逃被炒命運。

賤撚到

推

😢仍然要加油

721

喺”大台”入面有良知係罪黎

仲有無人未反tvb 啊？

唔好放過cctvb
繼續狙擊廣告商

有才能 由奇tvb出來練成18般武藝 驚咩

黨媒

咁可以加大力度杯葛cctvb

我有親戚喺cctvb做， 聽佢講根本高層都係勁藍，成日自我審查扮中立。

8月中時Jacky接受傳媒查詢時還表示不驚公司抽後算賬：「唔驚，公司內部總有真香港人、真香港老闆。」

言尤在耳，好諷刺⋯

奶到雪雪聲仲扮中立呢下最撚賤

抵制tvb呀繼續 咪撚停 屌佢老母

原來有良知係一種罪黎

佢哋會話唔好講政治，不過啲暴徒咁破壞社會係唔啱

老老TBB個種執味愈黎愈濃

去亞視做啦

TVB 必須死

Cctvb 都就快收皮啦
快啲過檔做仲好

係office咁揚 死士

愛回家係咪娜娜個集個編劇？

ATV return

愛將都比人炒

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手

警黑勾結 濫暴傷人
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

貼五張紙仔已經夠佢死
屌那媽

電視台有幾間嘅

證明無良知先做得

佢都on9 的 依家炒人，班幕後本來就青黃不接 成個班底炒 搵班高層寫 不過有會員美斯日日推post支持唔驚喇

tvb真係無良知架

真係唔撚可以放過黨媒
變ATV啦閪閪tvb

全部人視線唔准移開
必須死死盯住
間間茶餐廳
部部電視機
都長開播住既
TVB

TVB已經變成垃圾堆填區，垃圾先會留喺裡面

【余詠珊愛將】無綫監製李志倫撐「黑白是良知」 連下屬全組4人被炒

#38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

良知有咩問題
正常人有既野

tvb自己都就快玩完

仲抄呢個
封殺果個

以為自己係70，80年代大家咩

屌你老母 黑警，共狗 死全家

喺紅企入面想有真香港人幫你會唔會天真咗少少，有權嘅一早換撚哂啦，唔係點做紅企呀

外景部唔撚敢抄啊

炒撚曬所有人啦 支持

都無人睇架啦

睇佢幾時炒到無人寫劇本

撇除政治因素
蝕撚到仆街焗住交人啫

最慘就係成組炒埋
D細嘅唔關事

最好炒到得返啲庸才

Tvb早晚會變成atv

去viu啦 cctvb都冇人睇

其他電視台收曬呢班人發大黎做就好

幕後都咁有GUTS
上哂岸好似譚狗山雞咁既仆街真係賤過PAT屎

Tvb好清楚知道，只要今次一輸
佢地就會被清算，所以一定會用盡方法去打壓
香港人係唔會輸！都唔可以輸！

Send俾所有廣告客戶，呢間電視台唔容許良心，你廣告產品仲俾錢佢賺，我唔會買

愛回家都接埋既話，cctvb 真係可以收皮

炒炒下無晒人咁點

講良知都比人炒
早走早著

CCTVB

根本宜家仲睇cctvb既係乜屎都睇
或者就咁開d聲
有心想人欣賞跳出黎或更好

變做24小時cvtvb

反送中#metoo集會 晚上 8:00 - 9:30 地點：遮打花園

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Telegram 頻道

佢係真天真, 如果內部有咁多良知既人。d 新聞唔會同人民日報一樣。

支持viu tv

罷買廣告商

愛回家係tvb 最搵得錢既節目......炒哂d 編劇 一直以黎係編劇寫得好睇 而唔係班2打6

tvb全部都係藍絲人，可以放心個台執啦

呢間野唔會捱到好耐
當然佢死咗之後會唔會附身去ViuTV或者開電視就唔知啦

走就仲好, 唔使係啲垃圾公司做

有咩方法呢？
近排電視廣播又升返

藍屍入市？

黃絲套現好時機？

tvb 高層奶共藍到呢

遲早執

唉

原來工作唔係睇專業係睇政治
炒到得返班咩都唔識既人同你做野囉

如果你睇到，唔好放棄!一齊加油

清算

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

政商不分 共狗

tvb 真係無一個是無辜

有良知既人應該都要一齊杯葛cctvb

差不多執笠啦
無所謂

連最揾食既劇集都可以炒

「黑白是良知」同「阿媽係女人」冇分別架喎
咁都炒得姐係 TVB 都自認冇良知

話黑白是良知就要炒
點解汪明荃同鄭裕玲唔使炒

Tvb快啲炒埋去

CLS

繼續狙擊，最少狙一年

過 viutv 啦

良知都炒埋 依個人仲要有D料

所以唔敢搞外景

揾個寶安做ceo係咁上下
聽執啦

炒撚哂佢睇下你拍乜7劇

即係認左冇良知先可以喺度做

不出兩年成間野講蝗語

2019年仲睇唔清TVB就真係太遲啦

CCTVB 算把啦
里面d員工快d齊齊過檔 其他電視台
做大其他電視台好過啦

Yes

狙到執笠先得

咪好似亞視咁，冇自家製作

記得有集愛回家政治味濃

睇怕唔係藍咁簡單, 係紅

仆街cctvb

幾時杯葛埋tvb班偽人愛回家仲日日推到完場

up

,tvb 死返支那啦

Jacky CCTVB 唔做都罷。你可以將你嘅能力幫吓呢個社會，我地可以幫你眾籌創作拍下宜家嘅社會題材短片或者電影。公義對我們來講非常緊要

點解袁志偉就無事？無天理

不如炒哂全香港有良知嘅人啦 搵班大陸狗頂我地 我就想睇吓你點死

反映出CCTVB再無真香港人，無香港老闆
只係一班奶共嘅狗奴才

做完愛回家都可以唔洗睇

東家唔打

《愛．回家之開心速遞》係連登神劇

炒左黃絲職員都會照睇, 唔反啦

鬼有人信係中立

仆你個街 無線黎既

咪撚放過tvb!!!!

一早支那化啦， 你坐左幾耐

呢個真

啲廣告愈黎愈cheap

好似7 點半都做緊宣傳易咁

咪傻,你未見過佢地有幾辛酸

余詠珊都有保唔住嘅人

Push

個個藍既都係咁講，扮晒野咁，真係好黑人憎

唔可以放過tvb

唔怪得愛回家劇情越黎越on9無聊

呢句咁中性有咩問題

余大媽都奶共，黎瑞剛先至係tvb 老闆囉

請大陸編劇轉寫打鬼子既劇

tvb一早比中共買左來做 中央分台啦

【恥與為伍】謹代表CCTVB 多謝連登一眾手足

黑白是良知！

買支那劇算啦仲使請人咩

就黎成個香港都染紅晒 變大陸啦
癡撚線

所以袁志偉起唔起度都唔關事
係成個tvb都仆街

去Viu 去有線 咩都好啦～

無線只係行緊ATV條路

更加證明CCTVB冇良知

保住港台， 抵制CCTVB

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Cls 政見唔同你炒鳩人都已經on99 撐良知都炒係乜撚嘢世界啊

繼續狙擊， 唔可以比tvb 返生

以言入罪並非文革2.0 而家文革一直都冇消失過

無線出咗名係電視界的極權

垃圾cctvb

依家有良知都係一種罪黎

第日炒晒CCTVB新聞部所有人，轉播央視新聞。

因為佢地唔係簽長約，同埋佢地上晒岸，根本唔憂做

邊個仲睇tvb唔係人

有扮過中立？

620都撐學生ga bor
炒埋佢啦

過去viutv啦…viutv綜藝真心高質過cctvb

其實點解唔搞鳩啲藍屍
好似上次搞黑社會咁
點解唔入去清算佢地
成日呃鳩市民

有真香港人嗰啲野係李志倫講㗎你有無睇篇野㗎
鬼唔知一早支那化咩

幾時清算tvb

見到tvb採訪就一定要阻佢地

D人都走蹝啦
都請唔到人

依家77 ,99
驚西咩

垃圾 tvb

皇牌劇集編劇都炒就等執啦

即係無綫無良知囉

岩喇 過去viutv viutv d 劇真係慘不忍睹

就執 無所謂

有無消息配音組炒邊個？話晒算cctvb清泉

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有咩

推啊

過檔打殘佢啦

講下人話就冇得撈

未必係壞事
有良心既都唔會留係Cctvb

愛回家都郁

仆街tvb

真係要罷睇

黑白是良知麵有問題？
唔俾政府係白 示威者係黑？
On99

其實已經變咗
而家班高層好多以前係亞視人

愛回家正式收皮

對號入座

唔洗你親戚講係人都知啦

去Viu 去有線啦
實請

Cctvb真係要擺係清算名單頭幾位

如果同佢講返: 係囉唔講政治，但係警察成日係街放催淚彈搞到人心惶惶都好影響社會
會點

睇番亞視算

CCTVB 拉撚圾

連愛回家呢隻金蛋都要郁
距離cctvb呢個廢台收皮不遠矣

好好將呢個訊息傳播小朋友:

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立
禍必及妻兒 黑警陷家剷
黑警 死全家

push

繼續炒啦，炒到無晒人睇下你點死

重睇tvb

面對呢個仆街土共電視台，你今日send左投訴message去tvb廣告商未?

罷睇罷買！！！！！

加強力度杯葛cctvb

一早講左李生係地下黨員

感動
不向強權屈服
真。香港人

TVB已經做唔住借機炒人姐
同國泰一撚樣,話政治炒人仲好睇D

反而都無人睇
炒人都唔怕

係，絕對要

屌 啲同事一味反tvb 一味喺公司睇愛回家

Tvb咁閪 早走早著